[列舉]一人N個 xx界亞視

留意返係亞視，有D連亞視都不如就提都廢事
拋磚-----

電台界：新城

可樂界：百事

美式快餐界：肯記

pizza界：pizzabox

薯片界：珍珍

信用卡界：MasterCard

撈麵界：喜達

共狗報界：商報

共狗/保皇黨界：工賊會、身氓黨、痙氓攣

偏遠界：北區(其實北區比屯元天東涌更偏遠，唔信你試下北區去中環同屯元天東涌去中環，睇下邊個快，但偏偏畀佢地搶晒風頭。留意返誠哥派$5000畀DSE雞，都係只限屯元天離島，北區冇份)

討論區界：高登(連登火速冒起後)

消毒藥水界：沙威龍(唔知而家仲有冇？)

便利店界：OK、VanGo

速遞界：Fedex、UPS

超市界：華潤

腦場界：旺電、灣仔電腦城

網購界：eBay

ISP界：i-Cable、HGC

收費電視界：有線

CT2界：步步通、經緯站(老鬼中坑應該記得係乜)

OTT睇戲煲劇界：Fox+、HMVOD

韓國電器界：LG

CPU、Display card界：AMD

相機界：SONY、Pentax、Olympus、Panasonic、FUJIFILM(定係SONY only，其他係連亞視都不如？)

手機界：SONY

Console界：叉盒一(定應該係switch？叉盒一連亞視都不如？)

PC game平台界：Origin

平板電腦界：所有android tab？

瀏覽器界：IE、Edge

支資銀行界：所有支銀以外支資？

雨傘革命界：銅鑼灣

魚蛋革命界：良景邨

721界：上環(畀元朗淡化晒)

反送中歌曲界：不屈進行曲

暫時唸到咁到，請巴打絲打接力

論壇界：香討

藍屍討論界uwants

渡輪界亞視
觀塘《》西灣河/北角
西灣河《》油塘
北角《》九龍城/紅磡

火鍋配料界亞視
山根/芋絲

百事有可樂
百事有軍火

電視界：無綫
家下大陸老細最大粒

燈神界: 燒山

芋c好撚好食...

百事同MasterCard 係美加仲大把人飲同用囉

即係所有非尖沙咀港內線？

驚廠：共雪

鎮痛膏布界: 脫苦海

免費電郵界：yahoo, hotmail

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

Diners Club/JCB

其士步步通當年都搵子華做代言
但始終冇天地綫咁揼本 連逃學威龍都騎劫埋

便利店之前仲有間便利佳 又係唔知執咗未
收費電視嚟講有線都唔算亞視級啦 之前HKBN先係

同意
不過山根真係不知所謂 可有可無

咸網界: thisav

共狗/保皇黨界：
工賊會係中共嫡系
氓鍵聯死都未到佢死
一日中共唔滅亡 佢都唔會滅亡
痙氓攣 身氓黨仲有power
你話豉油擋就差唔多 2016年地方直選全抄

速遞界：Fedex、UPS
仲有大把人用

魚蛋革命界：良景邨
管理員

韓國電器界：LG
抵佢死 啲電話好易壞

山根好撚好食喎

互動電視itv 呢

曾為全球第八大海軍

太短命